「討論」文宣組要搵辦法 connect 外國非 twitter 用戶

今日 Trump 停止 funding WHO

外國一直留意件事嘅，可能會支持

但係大部分人唔係日日玩Twitter，甚至連 Twitter app 都冇

係我個working holiday group，10個有9個白人都係鬧Trump WTF，竟然係最緊要關頭玩政治？？

反而得我呢個香港人幫 Trump 辯護

1v9，真係完全冇辦法贏

推